有咩兒歌聽完之後會覺得好恐怖

氹氹轉 菊花園 炒米餅 糯米糰

聽完打冷震

咩人人常歡笑果首歌

洗腦歌

他的眼光，他的眼光，好似心慌慌

蒙娜麗莎 最怕考試
對佢不好 佢會瘋癲

泥娃娃 細個果陣嫲嫲唱黎氹我訓，但我聽到心都寒埋

親親爹哋
成首歌將老竇同仔女嘅關係塑造成主人同奴隸咁，好黑暗

兩隻老虎

首首兒歌都充滿著好多嘅黑色幽默 人越大越聽得出入面嘅恐怖

台灣有首妹妹抱著洋娃娃

London bridge is falling down

好懷念
而家D小朋友可能唔知呢啲係乜

中文版仲血腥
有隻雀仔跌落水 被水沖去

認真
太陽像個大紅花
唔知點解有種好悲壯既感覺

十二隻恐龍去野餐
好似侏羅紀公園咁

全部一班細路唱嘅兒歌都好恐怖

有首兒歌係講隻貓, 好似係叫阿花,
頭半首都仲係講同佢一齊生活幾開心,
後半首突然話佢死咗
後尾每次聽親都會喊好驚唔敢聽

依個好恐怖

I feel fantastic

迷途的小燕
乳燕乳燕

估唔到有人記得

誰人願愛凄厲鬼新娘，陪伴女鬼深宵偷拜月光